5個月貓，甩左隻牙，呢1-2日唔太食野

係咪換牙會影響食慾

貓建棄